875準備開車

4月畀人洗倉由$0.13跌到$0.025
最近有返起色 短期會唔會升返一浸？

收到咩風